大台出沒！民主派：撤回修訂非前設

屌你啦死泛民！「五大訴求 缺一不可」林鄭講明如果協商係就逃犯條例撤回施壓就拒絕再談，但依家呢班粉人竟然話撤回唔係前設？仲想傾？我想請大家睇下呢張圖

//對於民主黨議員涂謹申提出，由政府、建制派和民主派議員三方協商，處理修訂《逃犯條例》的困局。建制派表示歡迎，但認為各方必須派出有能力決定的代表出席，否則浪費時間。

民主派表示願意參與對話，又指撤回修例，並非對話前設。//

記住聽埋段錄音：

我唔係割蓆我係防止大台出現！

一句講晒
五大訴求
缺一不可

#泛民不代表我

自推10下

逃緊生果句好似係5月講

9

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

五月既新聞都要攞返黎講，醜唔醜啲啊

又想出黎搞分化，無撚用架

#不推文回覆

尋日先好似見到個内容差唔多嘅post

屌樓主老母

選舉到了

好我7左 梳

分化po
仲有人覺得泛民代表到民間係on9 定天真

就算泛民去傾又點？

自己人照行出嚟，佢變相割席，年尾仲點選

5月講既 屌你老母
我網上面淨係睇到熱狗青山派d人拎出黎講

有鳩得佢扮大台
佢一咁講，即割
我地冇大台，

2019-05-14 HKT 12:14

屌你呀

樓主你唔出聲無人話你啞架

我係啞嘅，麻煩幫手report個post
我是7頭

大家學吓用不推文回覆得唔得？

2019-05-14 HKT 12:14
樓主想表達咩

連條link都寫係5月

我錯！ sor! 知衰！ 由佢沉

收皮啦分化撚